有冇人可以接到下一句？

力威健身！

羅氏宗親